#
 
กำหนด
ขาย
ก
.
พ
.
ปี
หน้า
สั่ง
จอง
วันนี้
Horizon
 
Zero
 
Dawn
 
#
ไอเท็ม
ไอเท็ม
เกม
ตัว
งาน
ปีก่อน
ปี
ใหม่
งาน
โซ
นี่
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
ตัว
เกม
เผย
ชุด
แพ็ค
เกจ
เพิ่มเติม
เกม
วาง
จำหน่าย
เป็นทางการ
วันที่
กุมภาพันธ์
ปี
หน้า
คน
สั่ง
จอง
ล่วงหน้า
ชุด
อาวุธ
พิเศษ
ของแถม
โซ
นี่
ประกาศ
ชุด
พิเศษ
สอง
ชุด
ได้แก่
วางขาย
บน
ประกอบ
ตัว
เกม
ธีม
พิเศษ
ชุด
พิเศษ
สอง
ชุด
อาวุธ
พิเศษ
สอง
ชิ้น
ชุด
เริ่มต้น
สอง
ชุด
ราคา
ดอลลาร์
สหรัฐ
วางขาย
หน้า
ร้าน
ประกอบ
ตัว
เกม
กล่อง
เหล็ก
หน้า
หุ่น
จำลอง
สูง
นิ้ว
ธีม
พิเศษ
ชุด
พิเศษ
สอง
ชุด
อาวุธ
พิเศษ
สอง
ชิ้น
ชุด
เริ่มต้น
สี่
ชุด
ราคา
ดอลลาร์
สหรัฐ
สำหรับ
ตัว
เกม
เรื่องราว
ผจญภัย
ชน
เผ่า
อินเดีย
แดง
ผจญภัย
โลก
เต็มไปด้วย
หุ่นยนต์
สัตว์
ลูก
ครึ่ง
หุ่นยนต์
โลก
อันตราย
สำหรับ
มนุษย
ชา
ต
ปัจจุบัน
หน้าที่
ต้องตา
มหา
สาเหตุ
ที่แท้
จริง
ทำ
โลก
บิดเบี้ยว
ผู้
เล่น
ใช้
ชีวิต
วิถี
ชาว
อินเดีย
แดง
เต็มที่
ล่า
ธนู
มีด
หา
ป่า
ทำ
อาวุธ
แม้กระทั่ง
เอาชีวิต
รอด
วิถี
อินเดีย
แดง
เป็นต้น
คน
สนใจ
สามารถ
อ่าน
รายละเอียด
เพิ่มเติม
เว็บไซต์
หลัก
ตัว
เกม
ไทย
ติดตาม
รายละเอียด
บริษัท
เน็กซ์
เจ
เนเร
ชัน
อิน
โน
เว
ชัน
จำกัด
จอง
เมื่อไหร่
ครับ
ที่มา
ภาพรวม
เนื้อเรื่อง
ผจญภัย
ตัวอย่าง
Sony
 
Interactive
 
Entertainment
 
E
3
 
Trailer
 
Outfit
 
Digital
 
Deluxe
 
PlayStation
 
Store
 
Digital
 
Art
 
Book
 
PS
4
 
Outfit
 
Collectors
 
Edition
 
Art
 
Book
 
Aloy
 
PS
4
 
Outfit
 
Horizon
 
Zero
 
Dawn
 
Aloy
 
Aloy
 
PlayStation
 
Blog
 
Trailer
 
Aloy
 
Gameplay
 
